和理非 - 戴頭盔返工放工都係一種態度

大家可能對罷工罷市有保留，始終做香港人，生活真係好艱難。

但大家有眼見，而家香港咁危險，戴頭盔返工、食lunch、煙 break、放工都係一種姿態，係沉默的力量。

外國記者最重要係有畫面，佢哋唔會識上嚟搵圖、亦唔會轉貼無 source 嘅文宣。我相信「全民戴護具」應該有效！ (仲可以畀足理由義士發完夢 keep 住護具。長期打落去，我擔心有錢都買唔到發夢用品）

堅持五大訴求：
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

到依家都仲對罷工有保留？
仲要等班後生仔衝？

樓主無工返就唔好咁多野講啦

巴打嫌我講得唔啱聽，可以幫手推呢個

全民頭盔月

感謝。

只係諗緊例如傳媒、醫護唔可以罷工，但戴頭盔返工唔會有影響運作。

文筆差，表達不清，抱歉。

係IG整返個咩
#helmforfreedom
challenge

全民帶防具 先至能夠掩護勇武

輕輕推一推

推

再推推。大家幫幫手。
身為和理非，覺得香港好危險，出入戴頭盔係好正常嘅事。